覺唔覺潮濕影響一個人既情緒

覺

覺 好炆

一咁濕個人就好懶

認同請比讚

覺唔覺覺得影響一個人嘅情緒

計下數冷靜下

係咪覺得自己好好笑

影響埋表達能力

覺，躁撚咗，但係係躁自己

不能同意更多，炆撚到仆街！

香港天氣真係好濕鳩

覺
想嘔

清水健: 所有的記憶都是潮濕的

直頭失晒眠，現在三部抽濕+浴室寶+冷氣一齊抽水

唔想郁

翻工仲好撚易攰

覺

D骨痛開始黎料

覺 又濕又熱

又炆又唔開心左成日 乜都唔想做

好炆 皮膚又笠

已經兩晚訓唔到

好撚燥
連張被都係濕濕地

精黎

勁抆

成個人好攰 好易燥底 慘過來M

點解唔開油濕機

整濕左女朋友 乾唔反

打飛機唔用紙巾

用左都濕

嗰啲叫柯尿
唔係打飛機

迷

冬

咪撚整喊人

臭？

有咩慘得過呢啲天氣+第一日m到

好彩係男人 唔洗受苦

唔明

你嗰邊有無味

我開咗冷氣呀

好臭

閂窗開冷氣

閂咗窗

有冇靚女介紹禾sick

咩類型？

靚女
唔好太蠢

有

係咪你

除咗我仲有其他人選

瞓未

瞓唔著

太臭？

非也

何如

寂寞

邊方面

心

點填補

一濕就想屌閪

夜晚望出去個窗係白矇矇一遍
間歇性憂鬱即刻發作

會 一濕個人就成日好眼訓
好攰咁
之後又會燥底

係 我幽默之鬼